開聲叫個大陸佬唔好打尖去排隊，比個大陸佬屌返轉頭

又係典型地盤款新香港人大陸佬
話我咁多事，個個都係咁上車，你做咩搞我，同佢屌左幾句
其他人又真係唔出聲當睇戲

我在場我一定幫口屌

咁我都打埋尖算

中國人洗撚排隊架？

在場一定幫手屌.

下次我自己上到車就理鳩得佢，啲人當睇戲咁眼望望，唔知仲有無人拍片當笑話咁擺上網

人人唔理，然後有樣學樣
支那就係咁支那化香港

agree

我試過屌啲廢老

試過同你差唔多情況
利申 藍絲
我果陣鬧一班大陸婆打尖
佢地唔撚理之餘仲話返我
於是我發揮女人最大武器～扮慘
有個香港姨姨即刻叫我排佢前面
頂住班大陸婆

真係睇下附近有冇好嘅香港人肯幫手

我都會出聲屌
但香港人令人好心淡

我都會幫手屌

係咪香港人先咁鐘意爭第一第二
一個位啫

我都試過，有次送女朋友上巴士，個支那音地盤佬企係隊頭想搵位聶，我都正常音量叫佢排隊。佢原本話沒，我就話唔好話著你，你直接上左啦。 之後佢就發爛渣沖上車同屌我老母。 成條隊沒人理，司機又唔理，佢一路行一路屌我

我都試過
香港人成日話團結
去到依啲位就成碌撚咁唔幫手出聲
多一把聲，依啲撚樣收硬皮

報驚啦

習慣上車撞開佢 戴耳機由鳩佢係側邊屌
你一俾人打 啲人就拎手機影 咁就開始淨係影到佢郁手打手

啲大陸佬最興扮無辜 有撞錯冇放過

冇用架，要出手打柒佢先識驚
你唔打到佢斷手斷腳佢係唔會驚

如果佢打尖令你返工遲到冇咗份工你仲可唔可以講得出呀

自己有道理都要夠惡

就算你唔屌佢都要頂住個身位先好上車，咪比佢早過你上

應機啦三毛,死撚咗呀

我公司附近有幾個盤
真係每日都見證住班大陸佬大陸嬸打尖
曾經試過最仆街係原本排第五個 到架巴士黎到時可以變左第十幾個
試過同啲呀嬸講叫佢地唔好再逼 會比佢地鬧我：咁多野講有車就上啦
試過直頭有一排日日都拎住部cam影鳩住佢地
佢地就會排得好啲啲 但係就係咁屌我臭閪多事
仲話要告返我侵犯佢地私隠都on撚9
都試過同巴士公司投訴 (扮唔同角色 eg.附近居民/附近做野既人/附近學校學生家長 etc)
叫佢地搵個人黎管理一下 (因為司機都唔撚理)

不過做左以上咁多野
都係無撚用！！！！

個次係輕鐵屌到個啊叔企係到

你咪試下係外國打尖，下場仲慘

想知點屌
想學 有時搭地鐵都俾人打尖 尤其是啲阿婆

試過出聲屌
其實唔係打我尖係打前面啲人尖嘅
無人幫手之餘比個呀姐屌返轉頭

拖佢出黎打

返工時間搭d經多地盤嘅線就基本上有支那人打尖，有d係擺明打尖擺明係無恥嗰款，另外有d就唔跟隊尾，一路揾條隊入面有冇人識。有就扮熟變相打尖

可惜，我在場一定一齊屌爆佢，最撚憎人唔守規矩，理撚得你港豬定大陸閪

仲有一種情況，架巴士唔對站停，之後排隊嘅人又唔順返次序，搞到排後面d人上車先

幫口屌樓主

不嬲都係咁，你幫人會比人話你唔好搞事添
各家自掃門前雪就岩

真係仆街 我都試過鬧蝗婦打尖 其他人食住花生
跟住個蝗婦冇打我尖 但喺我上車之後 見到佢打咗後面兩個人尖

撐你，有機會見到一定幫手屌

試過出聲屌果Ｄ一上車攬撚住條柱，盲撚左睇唔到人，剩係見到 wechat message 既大陸婆，過左幾個站都係咁。見附近Ｄ人冇位扶差Ｄ仆街，我開聲鬧Ｑ佢。條八婆好撚唔願豆死死氣放返條柱出梨。

無人願意出手，出完手仲好似我搞事咁，但條柱清左有位hold，Ｄ人又曉即刻走埋去。今時今日香港搞成咁，同埋Ｄ蝗可以咁撚惡，都係我地香港人自己衰自私搞成既

香港人唔夠團結
仲有d人仲係大中華血濃於水心態

其他人應該要死啦，豬黎

我一定幫手屌 可惜永遠都係得我自己一個屌人 我都想幫人或者有人幫

香港人喎

試過有一次中學雞補完習等巴士排第一
架車黎個時左邊有個蝗想打我尖
原本我想好聲好氣同佢講叫佢排翻好
點知可能太攰好燥一講就勁惡勁大聲
嚇到佢話我排我排
之後佢攝我後面

應該屌埋唔出聲果啲，賤過狗

試過係沙田落車
有個地盤呀叔企我後面
門都未開就想ZIP位
所以我頂住佢
點知佢突然發癲咁好大力一野發開唒前面擋住佢既人
我紥咗馬都失平衡
真係痴撚線

結果佢衝到出去咪又係排隊搭電梯

x2
樓主唔好氣餒

唔走就扯走佢
屌佢老母丫大陸狗

係囉一個位都要打尖

香港就係咁

香港人好撚多on9俾人假都唔山聲
支持樓主

我都試過，係迪士尼玩無啦啦比人推跌我，一野沖上去，我嬲朋友立即鬧番佢，發覺啲大陸人好鍾意推啲女人

排隊等巴士, 日日都有人1個排隊, 3個人上車
屌佢又話一路有排, 行開左姐 事實根本就無排過

所以香港人唔好話自己質素好好, 根本衰過大陸佬
大陸佬你屌佢, 佢會知衰,
香港人會屌番你轉頭

我會直接推返開佢哋
再鬧咪撚打尖啦
講真幾個人我都係咁推

啲大陸人人好鍾意推撞女人，覺得女人就係低賤啲，都係藍絲但借男友acc，我生得矮又瘦，所以成為推撞目標，打完尖仲要話佢排先

你唔好怕醜
好佬怕爛佬 佢係爛佬你就爛過佢就得
佢每次成功打尖都係鼓勵佢下次咁做
唔好成為佢的經驗值呀

出手你就ON9了，等佢出手先跟住報警啦。

上次去麥當勞買嘢食
原本排到下個到我
突然有個講普通話呀婆推個孫女去我前面 睇menu
我就問我前面個女人 你哋係咪一齊㗎？
個女人話 唔係啊 我唔識佢㗎

然後我前面個女人落完單我就行上前 落單
點知個呀婆同我同一時間開聲嗌嘢食
我即刻呆撚咗心諗有無咁不知廉恥嘅人啊
然後我已經好禮貌咁講 呀婆，排隊係後面喎
然後佢望下條隊 已經排到好長 佢就發爛

呀婆：咩啊 你邊隻眼見到我無排隊啊
我：我哋呢到咁多個人隻隻眼都望住你插隊啊
呀婆：明明細路女一直排你前面 係你自己睇唔到
我：我無睇唔到個細路 我睇住你推佢上前插我隊仲係到扮睇嘢食（呢個時候個細路女已經淆底走去後面）
呀婆：你連呀婆細路女都蝦嘅 乜你咁嘅（然後指住孫女 督佢個頭 喝佢）你話你有無打尖（細路女好驚咁望住呀婆 然後好猶疑咁擰頭）（呀婆再問自己新抱）你話我有無打尖
新抱：無
我話：你自己打尖仲要教壞下一代講大話 總之你而家打尖就係唔啱
然後呀婆繼續鬧
收銀就同我講：唔好理佢啦 想食啲咩
我落完單攞完嘢食就走咗

我好嬲明明而家係人哋唔啱 仲要惡人先告狀
我自己一個係到撐住
後面排隊咁多人都無人幫我出過一句聲
鬼叫我住係已經淪陷嘅大西北咩

琴日巴士上面有條廢老大大聲播野, 我又係客氣叫佢細聲啲, 唔該前唔該後, 佢都發神經話個個都係咁, 串爆樣。

直至我真係開大聲加企係身屌柒佢先識縮埋一舊。
屌佢老母, 香港啲無品無公德心爛人真係越嚟越多。

開始進入social contract theory嘅state of nature

大陸婆 打人小巴四五架車尖
話識邊個同學
我大大聲屌鳩佢
四五架車排半個幾鐘先上到身
你幾分鐘就上到車
我講果時都係得一兩個ar 叔話
屌d 大陸人係咁架啦
我叫佢排番後面 條友死都唔很
我就同佢同一架車

上車同司機講又唔理

之後我對住車外面d 人講 慢慢排啦你地

最好係咁比人打尖

對生蕃，先鬥惡，再鬥打，無其他選擇

係海洋公園比人zip 位想衝去前面

我一手扯住佢後衫領，好似捉老鼠咁屌番佢去後面

食自助餐都試過，條大陸佬行去另一邊照打尖
仲要轉身話我地慢

叫佢排隊，個個咁有秩序你好無意思係到詐傻扮懵

屌你啲大陸閪就梗係覺得無所謂啦，你地係大陸慣左丫嘛。
呢道係香港呀，守下規矩啦仆街。

對付打尖嘅人唔係叫佢排最尾 而係叫佢排你後邊就得
最應該懲罰唔只係啲打尖嘅人 係見到人打尖有人出聲仲袖手旁觀嘅人

如果佢排我後面 人地未落車就想衝入去
我會特登行左行右咁
借啲意塞係佢前面唔比佢入

而直接衝前果堆廢老
通常都會比落車嘅人撞返出嚟

尋日朝早坐巴士返工，下層瞓到一半聽到啲播片聲，呯呯嘭嘭，我周圍睇好似無人覺得有問題咁，我又見唔到邊個播，之後大聲話咗句「邊個手機播到咁大聲呀」，結果周圍啲人好似當無事咁，無反應，條仆街就繼續播，我見大家都咁包容我就校大聲音樂繼續瞓

係，應該大大聲喝佢

你要打尖打我後邊，其他人我話撚知你，總之我就唔撚忍你。

你都係講返廣東話啦阿鬼

因為班人都知
同低文化水平既人嘈係無人 人地下次都故態復萌
唔係話咩港豬港豬唔敢做 係真係無撚用
俾你屌到個大陸佬收嗲 第二個又咪係睬你都on9
生番無得教

上次搭小巴有個廢中C9拖住架買餸車一野攝9埋黎想打尖
我就頂住佢話: 喂!!! 排隊啦
佢話自己一直都有排緊 (之後好多個人都跟實我後面上得住個位唔比佢上)
但冇人出過聲, 佢就企係個小巴個門口係咁鬧我鬧到開車都上唔到車

係花生之地你期望啲咩啫，宜家睇啲花生友嘅樣先最搞笑，成個智障咁

之前搭小巴 上咗車坐低聽到小巴佬屌人
望一望咩事原來有人趁人上緊車極速攝位打尖
個小巴佬見到就大大聲屌柒個大陸婆 但佢死都要上嚟 之後有個大隻男乘客一嘢推咗佢落車
個大陸婆仲話咩要告佢 司機即刻話唔使理佢 我地成車人同你做證
對付呢啲撚樣一定要夠惡 惡都唔得打柒佢地就啱

你女朋友落巴士既時候應該腳仔軟哂

夠pop既叉住佢條頸叫佢排隊
而家個社會誰大誰惡誰正確

香港地大把人 d廢老廢中都唔排隊上車
有次見到個鬼婆廢老又係咁老奉要人比佢上先
痴撚線

上次我返香港搭巴士有個大陸佬打我尖,我一手推開佢。佢睥左我一眼,我勁大聲屌佢你睥乜撚野,之後佢冇聲出。

但佢打我後面果個人尖
我後面果個又俾佢打喎
成條隊得我一個出聲

我去海洋公園試過有個細路(大約5歲左右)捐欄杆咁插隊
我朋友一手拎起左佢(捉背囊)拉返佢返後面

佢哋最乞人憎係 俾人識穿咗之後
仲要扮可憐 扮弱者
搞到佢好似被人害 被人屈咁

我都會頂住佢地，但事實上得我加多最多一兩個同事喺到
班地盤佬係講緊幾十人
我真係頂唔到幾多個
班人真係好厚顏無齒

在場一定會幫拖出聲！

我試過一次係小巴總站，得兩個人排隊，我排第一，另一個排第二。

跟住再嚟一對大陸口音嘅男女，兩條大陸人一路傾計，一路排左我前面。

跟住車門開，兩條大陸人竟然打尖上車，我即開口叫佢地排隊。條男嘅大陸口音友話，係佢排隊先。跟住我話佢講大話，我睇住佢地插隊。

來回幾句，條大陸口音女插咀同我講：「你唔好嘈啦，反正你都上到車。」

跟住我回應佢：「咪係囉，計埋你4個人，你排隊都上到車架啦，點解你地唔排隊？」跟住條女先收皮。但個男嘅繼續鬧返我轉頭，話無插隊。

係呢個時候，司機爆粗鬧嗰兩條友，兩條友先收皮。

落車後，個大陸口音男仲望住我指手劃腳，我即行埋去想鬧佢，但佢見我行埋去即刻急步走人

我次次見到打尖都屌，由其係師奶阿叔扮晒野Zip高黎巴士隊。但我次次屌都無人會幫手出聲，反而係個個望住我，好似我攪事咁。

有次係九龍塘上車 有個呀叔靜雞雞排左我前面
我叫佢排隊 佢同我講佢咪排緊隊
仲屌9我排咁後 我問佢係咪要痴住道門先叫前
身邊啲人剩係玩電話扮聽唔到
上到車個呀叔仲係咁屌9我 忍唔住行去佢前面問佢係咪恰女人開心啲 成車人望住佢佢先肯收聲

香港人冷漠情度可以解決地球暖化。
我試過係地鐵屌7個鬼佬，成車人當睇唔到

香港人真係好冷漠，成日屌人打尖都係單打獨鬥

咁就未試過
巴打加油

咁多人有同事就反而難搞
驚連累佢
如果我自己一個會扮痴線佬

一定幫手屌打尖嘅

我會幫口
之前地鐵見到有人屌大陸佬打尖 睇唔到都照幫左口先

呢d咁既仆街打尖大聲播野都聲大夾惡
痴撚線
試過坐巴士叫個阿叔細聲d睇野
廣東話唔應 用普通話同佢講 佢突然屌9我話我當佢大陸人(利申佢講既唔係純正廣東話，鄉音甚濃)
我就話廣東話你唔應以為你唔識聽咪用其他語言
咩地方人其實唔係最大問題 既然你話自己唔係大陸人
就唔該唔好做大陸人行為 戴番個耳筒 或者熄細聲d 唔好大大聲播普通話片
咪冇人覺得你係大陸人

之後佢好唔順咁收皮

其他人當食花生

不過平時遇到呢d都會出聲屌 如果同朋友一齊佢地都會屌埋一份

你個利申有乜撚野用啊on9

你同佢講
打尖唔緊要 但最多只能在我後面

朝早返工有個大陸婆見多人排隊上車
佢係落車度門個邊上
我同另一個阿姐出聲屌佢
佢施施然傳張八達通上黎嘟
呢啲人真係好撚唔要面

我實屌
之前出過好多次聲, 冇人幫拖
而家索性會話你可以打尖不過咪撚打我前面
打就排我後面
如果後而既人係冷漠撚都唔關我事

唔止支那狗啦，啲南亞狗都係
上次先屌鳩完佢地，直接開波大聲屌佢地老母

對住d死支那閪一定要夠惡, 支那閪係信奉誰大誰惡誰有理, 平時我屌柒班撚樣都未撚輸過